[31台2030] 2020立法會選舉延後之戰

監製：廖慧玲 黃雅宇
2020立法會選舉延後之戰

準備開波 齊齊開31台睇

柒婆

屌又係呢條臭閪

即刻update

又見到蘇敬恒

反應好快
港台好波

抽走咗日常八點半

收皮啦柒婆

仲以為8點半都要對住柒婆

咁選舉延後大件事D

城市論壇(即討版)

食屎啦 反正都用緊急法 不如禁足3個禮拜斷尾好過啦

短板呢個term好似自從中聯辦干預香港份新聞稿開始就不停咁聽到

未來14日係關鍵
到選舉就搬龍門到3x日

原來真係城市論壇
4個嘉賓format

真係城市論壇嚟

又唔封關
頭痛醫腳 腳痛醫頭

講到咁為香港人健康著想又高風險又老人院群組
緊急法禁足3個禮拜再比候選人係電視上面辯論同賣廣告咪得囉

笑死

3號波了

唔封關只會不停loop

封關 is everything

葉國謙扮乜鳩冇份決定
以為避得開制裁?

葉國謙喺度？

第一個發言咪葉國謙

有漏洞咁唔封做乜鳩呀？？？？？？？？？？？

屌睇到火都嚟
我返去睇 viu 算

未睇可以睇下
鬆緊唔係重點
最緊要喺mindset上係consistent

睇到火都黎

好撚靚仔

真係得淡笑
保皇個個都話冇份決定

田少又扮中立了

一般

蔡子強講得啱
講幾多延後係冇意思
有幾多係延一年

仲有一點係佢冇提 有幾多係國會選舉level嘅係咁?
縣市長嗰隻level係唔一樣

柒婆D數據真係哂氣

本台翻查資料，發現該報告指出有68個國家或地區推遲選舉，但有63個國家如期或取消延遲選舉。該報告亦未有就疫情下的應對方法作建議。

針對亞洲地區，已推遲選舉的國家多為發展程度較低，如印尼、巴基斯坦、敘利亞等。部分地區亦有將原定選舉日期延遲一至兩個月，即至七月到八月不等。香港延遲一整年的決定即暫時未見有可類比的例子。

而亞洲地區多個已發展國家及地區，包括日本、台灣、新加坡及南韓皆有如期舉行地方及全國性選舉。

完全睇唔到延一年嘅理據

又含血噴人
七一遊行 同 初選群組 個咗成個月出嚟未?

陳淑莊真係好撚難頂，一味係度幫葉國謙打泥漿摔角

葉國謙早幾日係視點31咁樣屈俾陳家洛串
仲屈？

好長氣 比佢晒晒d air time

律師mindset係咁
城市論壇通常都係咁玩
串鳩條廢老都好嘅 唔好以為佢d歪理啱哂

不過都係想畀多啲學者角度嘅蔡子強講

自制危機之後向上面拎尚方寶劍
淨係計呢年幾都好多次啦

用左第一次就預左佢係咁玩

玩爛咗個制度

條葉廢老把聲沙到，係唔係中左毒

大家都知選舉主任=刑場刀手

不過都唔係無辜的

幾時見佢黨友馬力

以前宣誓改誓詞都可以重新宣誓 2016年開始先DQ
以前入到閘 唔代表以後入到閘
根本龍門任佢搬